Lithander說，這種增長是可以控制的，但考慮到社交距離的要求，在後勤上具有挑戰性。英國大學預測會發生新冠肺炎-19型。他們得到了相反的結果|菲奧娜·祖布林| 2020年9月17日|奧齊
夏季期間，除東北部以外的所有地區的血清流行率都略有上升。獻血表明，美國離群體免疫還有很長的路要走|喬納森·蘭伯特| 2020年9月17日|科學新聞|
從歷史上看，較便宜的系統賣出更多的單元，推動了遊戲收入的增長。索尼在假期推出新的PlayStation。下面是它的價格|凡爾納·科皮托夫| 2020年9月17日|財富
巴西在2014年主辦了足球世界盃，隨後又在2016年舉辦了奧運會，這一數字顯著上升。播客：新冠病毒-19正在幫助巴西成為一個監測國家|安東尼·格林| 2020年9月16日|麻省理工技術評論
前所未有的遠程工作和在線學習的轉變，加上電影流媒體、視頻會議和社交媒體流量的急劇增加，導致互聯網使用量大幅飆升。如何在流感大流行期間推動必要的數字創新| Nick Chasinov | 2020年9月16日|搜索引擎觀察
業內專家稱，男性對內衣款式、設計和價格的認識有所提高。你願意花100美元買一個50美分的鼓包嗎？男式內衣變得昂貴|詹姆斯·喬伊納| 2014年12月23日|每日野獸
這表明甲烷的增長相對較快，隨後又以同樣快的速度下降。火星上的甲烷：生命還是氣體|Matthew R.Francis | 2014年12月17日|每日野獸
在肯塔基州，波旁酒廠不得不在兩年內將工資增加77%，以滿足需求。啤酒國家vs.葡萄酒國家|克萊夫·歐文| 2014年12月7日|每日野獸
作為銷售增長的交換，藥房支付服務費用，而不是消費者。Nestdrop是洛杉磯的“雜草優步”| Justin Hampton | 2014年12月6日| DAILY BEAST
這兩份報告都估計了有多少美國工人將從提高最低工資中受益。阻止民主內戰|邁克爾·托馬斯基| 2014年12月2日|每日野獸
此外，還應抓住時機，增加持有無利可圖賬戶的儲戶的餘額。貨幣和銀行讀物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
尿酸素質和伴有呼吸功能不全的疾病也有所增加。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
單純性便祕和大腸疾病本身不會增加秈聚糖的含量。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
他本能地試圖隱藏痛苦和憤怒，這隻會增加已經存在的距離。波浪|阿爾傑農·布萊克伍德
長時間保持音調的能力將會增強，肌肉的力量也隨之增強。富有表現力的聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克